點解香蕉依隻生果可以咁屈機

便於攜帶
方便食用又好食
營養價值豐富 老少咸宜
便秘嘅話食蕉啱哂
又飽肚
蕉皮又可以煲湯或者冼人

試問仲有咩生果可以與之匹敵？

🍌🍌🍌🍌

食蕉啦你

收皮啦抄 post 狗
祝你老母比狗屌

屌你老母邊度有
我啱啱食完蕉醒起

香蕉係咪最方便又好食既生果

仲唔認
死全家啦你